樣衰既女仔化左妝會唔會靚?

未化妝果陣個樣好衰既女仔化左妝後會唔會靚??

朽木不可雕也

一世唔落妝咩

五官輪廓靚係咪點都靚

太樣衰都係建議去整容

化妝品最主要係調膚色
有化會靚小小

有時係到諗戴大眼仔、貼假睫毛算唔算化妝
定係叫加工會好d

原本五官 身材佔左好大比例
化妝品令人睇落精神啲 添色

係得d連女人波邊都冇hi過既毒撚先會以為女人好柒都可以靠化妝變到天仙咁
上網見到before after差好撚遠既現實有幾多？
一黎日常要見人 根本冇可能化到咁濃
二黎唔係個個化妝技術都咁高 身邊好多女仔連條眼線同眉都未撚畫得好
如果成日比女人個妝fake既懵撚 我建議你地都係驗下眼 培養下自己審美眼光好過啦連輪廓靚唔靚都唔撚柒識睇

見過個樣衰既(我覺得)
面黃 眼分得開 鼻樑粒入去
化妝+轉髮型之後唔撚同哂

ccTVB果d 中女演員至嬸級係唔係個樣本身好柒但靠化妝變到天仙咁 就好難講

好同意唔係個個化妝技術都咁高，身型同輪廓靚佔重分

但係只論眼神既話真係有執同冇執可以爭好遠
直頭感覺都唔同左

之前見到d大陸妹
條頸同塊面隻色差好遠
同埋又茶紅個咀，隻眼又大又水汪汪
好想睇佢落左妝係咩樣

但佢身材係絕對正既

原本幾多分? 打扮左之後幾多分?

你鍾意啦
整容，味叫裝修囉

4->6.5

如果個鼻正常高，塊面size正常，化完通常都唔差得去邊

你覺得好柒嘅中女演員後生都係靚女黎 本身五官都好端正

講開又係
唔計自己條女

大家有幾可見過化左妝既女仔，100%落哂妝既樣

我係果陣Ocamp見過，但果陣大家都係後生仔後生女，根本唔化都唔差得去邊，係記憶中有化果d戴哂眼鏡

如果個鼻樣衰 點化都冇用

你後生都靚呀

可能我係眼膠
對眼靚就skip左個鼻

見到隔離PO 嚇撚死人
你可以睇下個樣

靚就唔洗化 化就唔方靚

投胎應該更加快

認真，五官身材都唔錯
波大唔大對我黎講冇所謂

會

瘋狂投胎刷首抽

五官炒曬車都叫唔錯

化左會更靚
唔靚果d 化下會好睇d

化妝首先要護膚先啦係咪
跟著仲有修眉
可能箍牙

跟著一大咋野先到化妝

利：仔

但個波真係比起IG d相細好撚多
照騙

咁都唔錯 ching冇女人唔敢食
有D相係10幾歲渣 殘撚到

可能我係眼膠
對眼執靚就會skip左個鼻

點為之輪廓正常？

簡直係神

呢啲叫喬裝

未必得 我見過一個真係好撚樣衰既女仔化日系妝

我頂唔順 真係好撚樣衰

鼻窿外露點化都遮唔到個豬膽鼻

五官輪廓身材的重要性

有啲化到有啲化唔到喎
好似細眼可以化到變大眼
但大口唔會化到變細口

自己睇

唔好忽略女人化妝
第一個睇既就係自己
自我滿足又無傷害人
再講 首抽有得揀架？
想自己順眼d 唔太過份呱

佢已經有男友
我連豬西都冇得食

有d似我fd

睇回覆見到五毛開始出黎抹黑

有

據我作為女仔嘅經驗啦，就算單眼皮細眼都可以痴雙眼皮貼再化啲眼妝，通常都會靚。但係個鼻如果好塌好豬係根本冇乜可能化得高，可以話個鼻係成塊面最難化嘅一part

佢只係面色泛白睇落冇精神，五官係靚

嘩，呢個素顏個樣真係接受唔到

佢個妝好淡wor ching

可以

所以如果化左妝都唔惦o既就真係好能樣衰先會做得到

主點唔係指個妝，我係指個嘴
雖然我鐘意厚唇

但係大嘴化唔到變細嘴
大口化唔到變細口

睇你有幾柒同技巧有幾好
國字面同豬膽鼻就算鳩數啦
個底太柒 化出黎都係柒
加埋技術差
我寧願你咪撚化
去整容/進修下啲技術先

真
不過我自己正常樣都希望女友可以係正常樣
唔好太豬
講真樣唔靚我又唔介意
最緊要係人品

結婚既話人係會一齊老
唔通靚會一世咩

你都識講係中女 佢地又老又殘 化妝梗係好好多 但輪廓好明顯都係ok先靚啦
咁你咪試下係街求其捉個大嬸 化個同女明星一樣既妝 睇下會唔會變天仙囉

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

只要唔肥
就算冇波都做到靚女 洗撚整容

香港班男人真係飢不擇食㗎

所以即使素顏靚女，都未夠呢種個底可塑性高嘅女仔黎，佢化完正過唔少素顏靚女

會呀

佢都有男友

條女素顏都唔差喎，五官係靚
身材就咁睇圖有d難判斷
不過唔肥問題不大

係面色同個眼圈睇落冇精神

但話時話面色同個眼圈令到個樣睇落冇精神仲算唔算靚女?

你講得好岩
最緊要係人品

化妝最主要救到平面嘅缺陷，面色皮膚差個啲
一半半嘅就眼，好睇點柒法
3d嘅醜最無用，盡極都係用陰影將平鼻睇落有鼻梁啲，關骨事嘅面型、眉勸骨、嘴突、朝天鼻真係算吧啦

感謝你詳盡的回覆
化妝的確救左好多樣殘，暗瘖面既人

五官輪廓身材正好化左會更靚

可塑性大=五官無特別缺陷但又無特出地靚，好似白紙咁易畫其他妝，或者係畫成大陸標配樣

素顏靚女勁在因為本身五官靚，化完都只係將佢本來五官個配搭再帶出黎，唔會變左個人咁,就好似舊時啲女星咁認得佢個樣

化妝影響都有margin，中間個層獲益最多

感謝你詳細回覆

謝你詳細的回覆
靚女素顏係差在望落唔夠精神，冇乜朝氣

化左個感覺唔同哂，陽光好多
感覺好似通完頂岩岩訓醒 同 夠訓叉足電 既分別

見過同事無化妝，成條眉無咗咁濟
去 exchange 見到個港女平時都幾 cute , 個日夜晚10 點去 lounge 温書，佢澡完涼無化妝，我地見到佢諗咗一下佢係邊個